jaybird耳機維修

想問有無巴打試過跑步跌爛左隻jaybird run
依家係爆開左 右邊隻耳機
想問要拎返去邊度整？
定係可以扔左佢

買左1個月都無

應該有一年保養 睇番自己個盒打電話去問

保養期內可以換個隻嫁
上次唔小心跌左一邊耳機 上去即刻比番隻我